903 今日十點發生乜事

晴朗臨尾聽唔到電話,
10:04阮子健報完時,10:06小儀又報多次,
報完新聞狂播廣告

ky 唔記得報10點，新聞完補報